巴打入一入一人幾個中意女朋友做嘅嘢

成日嗲我嗲到我唔識應佢
仲有佢燥底嗰陣嗰樣好可愛

btw分咗手一星期仲好sad

冇人

口爆

我個名

咩事分手

但人地唔鍾意

佢煮野比我食

分手兩年仲放唔底佢

底乜撚？抵人飛你

下個會更好
向前進呀手足，識新女仔啦

追撚含